矮，瘦，但有紋身

嘅男人（仔？）。
大家點睇？

矮嘅定義係165以下。。。
瘦嘅定義係排骨仔。。。發育不良咁款。

會唔會好柒呢？

定矮撚練到好大隻柒啲？

柒

瘦撚一定柒架啦
但練到成隻小拳石咁既撚款就算啦

傷殘人士

瘦撚點都好過肥撚